【三點九沈大師】大師：未必一下落

好啦三點九沈大師既時間。個市繼續夾24000, 但係就會係到 [廊]下先。雖然我係睇淡後市, 我都相信呢啲位會插返一口。 但都要預反過去眾頂嘅時候未必一下落, 可能落一下落去, 再抽反上黎爆多一口頂。 先至~先至~ 真正做頂都唔定。 但係黎到呢一刻都無辦法, 如果大家係部署上未拿捏得到, 不如靠邊站。要追貨我覺得就要好小心, 真係唔好亂咁追。亦都要預一樣野, 依家淨反可以托市大藍籌唔多。 只係淨反隻941, 你可以常試下。 就用隻941作為你要博就用佢博。 但你要留意啲 鞍鋼 馬鋼 個啲幅圖已經好曳。 會唔會就係指數頂住既時間, 呢啲第一浸升上黎既資源股, 就開始散緊水啦。 咁呢個你地要留意住!

師傅

準備見頂

開始睇好

大師長淡短好 即係會回一回再試250？

我早兩日已經講。
師傅左支右絀，淆青轉太

MPF 減倉大法